請問這裡有無黃世澤?

請問這裡有無黃世澤，為甚麼這裡有這麼多戇鳩級、黃世澤幾分鐘評論影片，
，
本來我讓朋友來貴壇，，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些戇鳩級評論，
變得智力開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。